[有圖]認真我懷疑條女痴撚咗線…

是咁的，話說小弟上星期收工返到屋企，諗住撚手打開個雪櫃想下有乜食啦
個雪櫃比條女搞成咁，塞撚滿晒呢啲魚

呢個只係故事嘅開始咋，係接住落嚟嘅一個星期，我接近一日三餐都係食緊呢啲酸菜魚啊DLLM

唔係話唔好食，但食得咁密就嚟酸鳩穿我個胃同十二指腸，牙齒啲珐瑯質都就嚟無晒

認真想問乜依家好撚興食酸菜魚咩DLLM?

你條女大唔大波

關你撚事咩…

應該大左肚

咁你條女有無痴線其實唔使開post

啱

一切感情問題...

秒

樓主自己買完扮係條女買？
情愛妄想症？？？？

大食女先爽呀

負皮 講咁耐條女張圖都無張.....
你邊間廣告公司架

冇諗過入到黎得一張雪櫃圖

支那人

真

大奶奶呢

樓豬可以潛水喇

Lan 啦，想幫酸菜魚賣廣告，女都無張
同我講佢e 級都無用啦

對唔住囉我錯

無人關心你啊 條女痴咗線既圖呢？

食咁多魚 多舊魚 食J啦

你就好啦，識到中國佳麗

你估港女就唔食呢D咩 以前咪又係個個上去喜茶太二海底撈

利申: 食化學元素大